一人一樣近排開心或者感動既事

擺低件近排令你開心感動過既小事或者說話
分享下positive 既野啦

我先:我前排同個網上識既男仔傾計
覺得佢對我應該都有啲好感
同個朋友講起
朋友仔話：正常咋喎，同你認真傾過計既人，都會鐘意你架喎
我哭能左

朋友「仔」，係男嚟？
走寶了

女啊 哪識仔

呢件事講緊hmd